今日我啊媽話買飯比我食

今日啊媽同朋友食完飯話順手買飯比我食 問我食咩
我答譚仔 佢答 好啊冇問題
過左十分鐘 佢話譚仔太多人 叫我食順德經典
我就話 唉好啦好啦 要個叉雞飯
但啊媽就不停說服我就咁買叉燒同雞 佢話咁樣多啲抵啲
我強調左幾次 我想食飯 我要叉雞飯得啦
啊媽最尾都話 咁得啦 買叉雞飯比你

點知 點知 佢返到黎攞住叉燒同雞
我好唔開心 問佢 我盒叉雞飯呢？？？
佢話咁樣好啲 抵啲啊 我煮個麵比你啦 唔好再嘈啦 已經要煮埋比你食啦 咁樣成百幾蚊架

我好唔開心 屌 我想食叉雞飯炸 屌你

真人真事 岩岩發生係我身上啊 屌

買埋畀你仲要嘈！